諗唔明點解會有人禁完錢唔記得拎

屌你老母 你痾完屎會唔會唔記得抆啊

我唔記得拎咭